警察家屬步出宿舍 放聲嘲笑示威者

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

push

犬二代要怪就怪自己老豆老母

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

聽撚到都嬲到震

呢一世都唔會原諒黑警

😵😰😭

屌你老母
我賭撚埋我條命落去我就唔信會輸

有得笑好快啲笑

講幾多次先識得唔好再用曱甴自嘲

聽完樓豬咁講 想放棄了

交兩個人出黎祭旗
諗住你地會平息對警暴既怒氣
連之前警察點樣用過度暴力打示威者, 射盲示威者都唔再理

推

講撚左幾多次
唔好用曱甴自嘲
呢d係去人性化行為

難聽過粗口屌你老母

一輸
就一世都係曱甴
所以先唔可以輸

攬住無武裝軍火家屬一齊死囉 可以點?
特區每位家屬人手一支槍囉好無

無人想畀人叫曱甴
所以先一定唔可以輸

希望警察大佬 大人有大量
唔好同我地呢 D小朋友計較
我地會乖乖地做返隻港豬架啦

就開學啦 好想幫狗仔狗女接種愛之疫苗

一世都要畀人笑
大家準備好未？

烏克蘭嗰時真係咁，高官家屬可以無牌管有槍械

何必要作D咁既野用曱甴擬物化自己?
咁樣激起義士們情緒仇視警犬有用?
真正既憤怒唔係一時之氣沖昏頭腦
而係堅持我地做正確既事直到最後一刻勝利到來

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

唔可以輸呀！輸咗慘過死呀唔想呢啲事發生就只有贏

大家原諒警察啦好唔好
佢哋都係打份工

嬲撚到手震

班狗而家有得笑好笑啦
我怕佢之後笑唔出

真係死全家果陣我一定係笑得最大聲果個

原諒佢老母做雞生左佢依隻狗出黎

仲衰過而家支那
支那公安系統對住部份黨委/政府部門嘅勢力都唔敢亂嚟
未見過嗰d 乜鬼隊長敢屌9 地方最大嗰班常委
反而黑警而家係大晒

喂也
大家放棄啦
畀狗笑下之嘛有咩所謂

721 811

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國打響蘇共倒台嘅聖鐘！

823 文宣圖

824 文宣圖

黑警死全家

唔會放棄
最多攬炒

如果辱警罪過左。。。
我相信會發生

If we burn, you burn with us

無論代價幾大都好，都唔可以比哩件事發生

琴日有個po叫人唔好搞狗啲仔女

係為我地加油

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

過街老鼠家屬過街

唔好意思借個位，求下大家幫手
［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

諗起都眼濕濕
我地唔可以輸！

屌佢老母 我要我哋同警犬角色對調
到時係我哋一巴一巴車落啲狗到

屌你老母睇到嬲

仆街 睇字都嬲

麻包袋有未啫？
首宗案例都未有

無必要再放大對黑警既仇恨
「政治問題，政治解決」
五大訴求，缺一不可

樓主寫到班黑警家屬咁仁慈應該要跪撚埋係到比人掌摑再迫食屎都可能發生

你仲忍？！

激漲法

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

同黑警全家

其實係「將」

作文？

咁似日本皇軍？唔緊要歷史係會重演

dklm

+1

Push

我一定攬炒

輸左 慘過死

睇吓邊個笑到最後

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

垃撚圾 被人屌到咁都唔識還擊

仆街
個post有聲

仔彈賓州 女就

721都開始告暴動，留名特此存照，日後bin c

成個畫面出曬黎

小朋友要開學了

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

我哋真係唔可以輸

見到你呢篇文，再諗起個情境，一諗就眼火爆

香港人唔可以再輸

警察多定市民多
如果我地先下手為強

放心，一世都唔會放過黑警

絕對會出現

推，放棄既話就變賤民

支那賤民定係香港公民，自己選擇

繼續努力爭取我地應有個樽鹽

其實支共都會清算黑警
就算輸咗遲早狗狗都會被種族清洗

哥哥姐姐，講個故仔畀你聽吖？

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

食屎啦

同埋唔好再用曱甴 班黑警要用曱甴去人性化

等佢地第時大屠殺殺得落手

曱甴依個稱其實自嘲都得
依個其實係政府及警察既自我洗腦,25年前已經試過有國家靠曱甴上下洗腦
將100萬市民層殺

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

死警犬 屌撚死你個女啊

o

求其作幾句野，片又無
連登仔就信哂 有無腦嫁

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

依個並唔會由我地阻止到,由藍絲到警察到立法會到政治高層
都係用依個詞稱呼緊
就好似我地叫警察為狗咁,佢地都冇方法改
我地要正視依個問題,唔係視而不見
唔係等之後佢地洗左腦,唔好問其他人點解會比人曱甴咁對待

奸警咁鍾意捉曱甴，
全部調晒過去做食環喇，
成班過街老鼠，仲要生埋一大堆老鼠屎。

屌佢老母啦
想平息怒火？
612呢
721呢
811呢
侮辱女性呢
私刑呢
還眼呢

原諒黑警？
絕對冇可能！
必須要堅持到底！

唔好得把口，do something

嬲無用，無行動的話

得把口，麻包袋做咗未

我已同全部警察朋友反咗面,算唔算 do 咗 something

有第一個家屬死再講啦

有無少忽肉，有無流過血？

人話

不能放棄

唔原諒人都唔等於要傷害人肉體遮。
我已傷害咗黑警嘅心靈

佢地呢班偷稅既賊

嬲你就輸左， 唔好比嬲控制住你

我冇書讀好耐
但今年好期待d 學生哥開學

勇武，已經係唯一出路

好on9, 係咁我寧願掉換，我哋心靈受創

放佢老尾

唔使死人呀！ 咁同支持種族清洗嘅人有咩分別？

用黑警d戇鳩新聞狙擊緊黑警親戚算唔算？

警犬係畜牲、禽獸
必須正名

今次輸左無以後，絕不放棄

兩國打仗，兩邊軍人都做同樣嘅事架啦，但會唔會變成對方丫，on9

麻包袋咗未

我地就算話佢地係狗,畜牲
都唔夠佢地洗腦後後期嚴重

屌 嬲

屌你老母

成王敗寇
屌你老母

屌你老母！個結局係佢地全家死剩黑警一個先岩

甲由不知幾勁

你 .... 咁就收貨？最少都永享大灣區啦下話

唔會發生
如果今次輸左我會自殺

五大訴求 缺一不可

各有各做者，你咪去麻包袋班黑警囉

睇下笑得幾耐

垃圾狗

我地心靈冇創傷？
721 811 恐襲邊撚個傷d呀

班賤種肉體都唔應該擁有呀

請正視香港中小學問題
BAND 2,3 ge欺凌好嚴重
其實連BAND 1都有欺凌
happy corner, 起壇等等

向暴力說不！
當一切平靜後.......真誠ge對話就會出現

認同

街坊生意, 想買菜?
叫你老公賠錢先啦
一係你買咗呢蘿上次ge催淚菜心佢

皇軍

佢哋冚家鏟咪平靜囉

放棄

警察帶頭搞網絡欺凌消防員

黑警，真係唔好怪人杯葛你仔女
你做初一，我哋做十五
全民杯葛黑警及其家屬

不自由 毋寧死

嬲到震

你假膠定真膠？

希望警方可以提供全部警察子女名單
畀香港GE社工跟進
唔係點知邊個同學仔係警察家屬?

樓主篇文 邊到有自嘲

你諗下到時佢地三萬個人
行出黎反公安取締警察
跟住俾人打到隻狗咁好過

如果某d犬二代人緣好
有一齊出黎發夢
根本冇人會篤佢地灰

不過果d平時乞人憎既犬二代
真係不堪設想
哈哈

寧鳴而死, 不默而生!
有死之榮, 無生之辱!

Yes push

嬲到癲啊! DKLM
新納粹法西斯!!!!!!

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～

火都來撚埋屌

狗仔

但係我地有一百七十萬人出來喎
仲好和平喎

之前仲有一百萬仲有二百萬
香港人和平理性非暴力
一定可以嚇到林鄭瀨屎

永不放棄

多有撚用咩 500個得1個勇

我睇完
就覺得自己好似鄭伊健咁睇住烏鴉射死細細粒咁

但放心比返佢地既一定唔會咁簡單

講緊個未來出黎

如果輸左

黑警當眾中出埋你條女 公眾地方輪姦 拍片放上porn hub
射琴成面成身成洞都係精 再打到你頭破血流 打到變植物人都得

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

。

屌你老母！

曱甴 唔係甴曱............

黑社會變左警察

我唔明你講乜！
不過如果打仗嘅話就更加唔會殺平民，因為這是仇恨屠殺唔係打仗。

仆街, 雖然係作但睇字都谷谷地氣

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青！

重組警隊！

一定要將啲班社會寄生蟲黑警 嫂所有社會福利剝奪

屌你老母死黑警

禍必及妻兒

v
8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

屌，哂鳩氣，始終冇人夠膽麻包袋，d黑警指撚住你黎笑俾你地起底有乜所謂，都冇人夠膽郁我到時周街都何君堯，有佢打你冇你打佢，仲要囂張跋扈

612
721
811

x2

無人夠膽就一定會係咁，對家而家都斬人，以後陸續有嚟

823 824 825

呢啲文真係睇下就算，冇圖冇片冇錄音
又冇講真人真事

定其實係潮文？

其實話係軍政府真係以為講笑？
而家咁落去一定變軍政府

最後錯左 佢唔會原諒你 照打柒你再攪你條女

想問一問
人地叫你打佢 真係打左佢係咪一定告唔告得入

睇到都嬲 吊

我要贏撚到佢地盡
要班狗同親屬一世都抬唔起頭

睇字都嬲
唔可以放棄呀

所以

禍必及妻兒

並無不妥

天龍人

唔係老作

我肯定成班黑警家屬依家就已經係咁嘅心態

爭在未講出口

而家佢地緊開心啦 開學先係真戰場 慢慢受啦

屌你老母
永世永不會低頭

勇武同國際支援無衝突

永遠唔可以原諒

時光倒流到70年代
濫用職權，貪污

五大訴求

仆街，班黑警入晒冊，然後我地大聲哈哈大笑

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

Now and never!

BTW, 「甴曱」係讀「曱甴」定係「甴曱」？

#Chinazi
蚑納粹死全家

唔可以忘記架大家

唔可以輸
一定要警狗找數

推撚爆佢啊

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

推呀

咁樣打飛機

跟
輸嘅一齊去ifc跳落嚟

比支槍班家屬都唔信佢會識開同打中

你估打機咩

佢地敢埋身射？

點解要選擇自殺 而唔係臨死前做番啲有意義嘅野

自殺最蠢！要死就好似皇帝咁搵返幾千人陪葬

拉一兩件落地獄好過啦

利申：gta

香港人肯醒未？

推啊屌

絕對唔輸得

警世post

睇完嬲到顛
現實佢班仆街一定咁做

得啦得啦
文明人黎㗎嘛
錫春袋咁揚做咩
低調啲低調啲

屌你老母死黑警！

仆你個街，樓主好殘忍

我無野講

想屌

慣唒? 就係唔可以慣唒!!!!

樓主喜用曱甴自嘲？block!

笑到最後一定唔係嘲笑果個

義士運動喺失敗後因爲有走過出黎而被屈入獄。
喺入面受到各種針對，凌虐。無數次想放棄但為左香港，為左二百萬香港人，佢地忍。

終於捱完幾年放返出黎，發現坐監嗰幾年政府全面控制各方媒體輿論，義士被描述為搞亂香港發展既罪人，因為當年出黎既領袖同勇武大半被屈入獄，有心既香港人已經無能力反抗獨裁政府，市民全部被洗腦，對政府言聽計從，有過所謂暴動案底既人不論出身不論學歷，被大部分低頭既機構拒絕，只有從事最低層既工作，永不翻身。

香港失去其核心價值，徹底淪陷。

你願意睇到咁樣既未來嗎？

原諒唔到

唔撚好放棄呀屌

p

其實唔洗等放棄 依加已經係
都係冇人敢郁佢地
我地鬧佢地係狗
結果比人打撚到隻狗咁既係我地
仲成日話自己撚到警犬點點點
原來捉到就放左佢
其實香港人都大陸人真係差唔遠
輸撚到仆街陷家剷 跟住打嘴砲話贏了贏了
大家仲係到分勇武和理非
香港既勇武=調皮既普通人
和理非=唐僧
加埋就0傷害 兼害死隊友
唔進化等收皮

麻包袋

【警世】立刻停止「港豬」標籤！

係就好, 好容易就可以偷襲一個落單既搶撚埋支槍, 之後

推 做實事啦

If we burn, they would burn in hell

我整合左個「清算黑警名單」

香港人再輸就一世都係共狗既奴隸
永世抬唔起頭做人

真係想知佢地咁做有乜效果？
笑聲可以嚇走人？

真焦土就得

咪撚用外面emoji啦

721
811

汪汪汪汪

光復香港

贏左既話 要全部三萬隻狗四腳下跪扣頭道歉

已經賭埋條命
唔可以俾依件事發生